【過期催淚彈】有冇人呢幾日鼻敏感好嚴重

好撚辛苦，呢幾日。
自從佢一日射撚左800幾粒TG，
我個鼻就好撚辛苦。

仲要過期，有山埃毒氣，屌。

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

井頭村

我果區D煙已經算少。